一人一個柒事回顧

我先
將韓文「it 個」 這個
讀左日文「it古」去了

好柒

個女仔fd 話有睇套劇波多野結衣好正

我話：咁你都識

最後原來講緊新垣結衣

以為部 lift閂咗門 跟住大聲唱歌，點知比趕lift d人禁番開門，連保安都聽到我大聲唱歌......